1q 點解比賽前要先去開party?？

因為慶祝難輸

秒，各位可以唔洗reply